{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 한림리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 チェックインとチェックアウト時間は現地の事情により変更になる場合があります。 大人1人追加時20,000ウォン、36ヶ月超過~12歳以下の小人1人追加時10,000ウォンの料金が加算されます。 最大人数を超える入室はできず、幼児も追加入室はできません。 宿泊人数には幼児と小人も含まれます。 屋外プールは2022年7月1日から2022年8月31日まで運営されます。 営業時間は11:00から20:00までで、時間は現場の事情や気象状況によって変更される場合があります。 宿泊客のみ入場可能で、個人タオルを持参する必要があります。 プチゴーパンレストランの事前予約をすると、大人は15,000ウォン、小人は13,000ウォンです。 当日購入すると大人は17,000ウォン、小人は15,000ウォンです。 カフェ(H. LOUNGE)は11:00から16:00まで営業しており、様々な種類の飲み物を販売しています。 セミナー室、宴会場、コンベンションホールは予約が必要で、営業時間は現場の事情によって変更されることがあります。 ロビー1階には24時間営業のコンビニエンスストア(GS25)がございます。 歌の練習場の予約は15:00から22:00まで利用でき、1時間当たり30,000ウォンです。 セルフ洗濯室は7:00から22:00まで利用可能で、洗濯機と乾燥機を使用する場合、それぞれ4,000ウォンの費用が発生します。 ルーフトップは夏と冬によって営業時間が変わり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットとの喫煙は禁止されており、騒音や高声、放歌、または喧騒な行為はご注意ください。 一部の施設はコロナの状況によって運営が制限される場合があります。 それ以外の事項はリゾートの事情により変更になる場合があり、客室によって展望が異なる場合があります。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で販売されており、駐車場とWi-Fiは無料です。 追加費用は当日現地にて決済され、入室利用案内は上記の情報のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加時の料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児や小人の追加入室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊人数には幼児と小人も含まれますが、最大人数を超える入室や幼児の追加入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは2022年7月1日から2022年8月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用には制限がありますか？",
            "answer": "営業時間は11:00から20:00までで、時間は現場の事情や気象状況によって変更される場合があります。また、宿泊客のみ入場可能で、個人タオルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プチゴーパンレストランの料金はいくらですか？",
            "answer": "プチゴーパンレストランの事前予約をすると、大人は15,000ウォン、小人は13,000ウォンです。当日購入すると大人は17,000ウォン、小人は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ(H. LOUNGE)は11:00から16:00まで営業しており、様々な種類の飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室や宴会場の利用方法はありますか？",
            "answer": "セミナー室や宴会場は予約が必要で、営業時間は現場の事情によって変更されることがあります。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ロビーにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "ロビー1階には24時間営業のコンビニエンスストア(GS25)がございます。"
        },
        {
            "question": "歌の練習場の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "歌の練習場の利用時間は15:00から22:00まで利用でき、1時間当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セルフ洗濯室は7:00から22:00まで利用可能で、洗濯機と乾燥機を使用する場合、それぞれ4,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間と制限はありますか？",
            "answer": "ルーフトップは夏と冬によって営業時間が変わり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペットとの喫煙は禁止されており、騒音や高声、放歌、または喧騒な行為はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "コロナの制限について教えてください。",
            "answer": "一部の施設はコロナの状況によって運営が制限される場合があります。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "その他、注意事項はありますか？",
            "answer": "その他の事項はリゾートの事情により変更になる場合があり、客室によって展望が異なる場合があります。歯ブラシと歯磨き粉は有料で販売されており、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 659,
        "QA": 783
    }
}